mengganti Ejaan van Ophuysen, | Bahasa - Budaya
mendirikan Institut Bahasa Indonesia, dan | Bahasa - Budaya
menjadikan bahasa Indonesia sebagai bahasa pengantar dalam Badan Perwakilan. | Bahasa - Budaya
